呢幾日嘅結論：誰大誰惡誰正確

支共嘅洗腦手段
-> 美國主流媒體一致唱衰侵
-> 選舉明顯有問題都好
-> 侵都係輸

可見呢個世界真係唔講道理，
大話又好，冇人性嘅野都好，
只要大聲啲講多幾次個大話，
只要多啲人做冇人性嘅野，
佢地嘅行為就係正確。

美國人和平太耐

香港抗爭一早應該換個思路

係香港都係啦
用咩知識就係力量洗鳩後生腦
用咩獅子山下精神病洗鳩打工仔腦
個個番工為層樓 日日OT 幫人打工
搞到個個周身病痛 又唔夠人打
到頭黎俾班唔讀書既黑警任人魚肉

所以我一直認為由細要教你做咩好人呀、唔好傷害人呀要有品之類都係上位者用黎控制人民既手段。

實在太諷刺，越上位既人就越仆街。

實係要學包龍星老豆個句：做貪官要奸，做清官要仲奸。

我覺得導人向善係件好事：
害人之心不可有

但啲人成日唔記得教埋下半部：
防人之心不可無

知識真係力量

其實佢哋冇錯
只係佢地提倡嘅精神追唔上時代
依家係著重work smarter and show it 我覺得

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

其實人民幣真係好香
只要支持中共實收唔少利益

換唔換思路講真冇咩分別
因為對抗中共=對抗自己銀包
對抗中共=對抗人性嘅貪念

True

我唔係想講當前政治氣氛
我感慨緊人性同真相嘅價值，影響力

呢啲野先係決定世界嘅因素
你講嘅係其中一個時間點嘅結果

一向都係，不過今次認識美版中宣部

原來堅持正確嘅事係咁令人心寒
做衰人會唔會仲開心

所以話風骨良知都係曬9氣
最緊要係錢
星期一準時起身翻工啦

一句講，重搵唔搵美國打國際線？

2020-2030全世界將會活係咁既模式之下
直至有範式轉移顛覆左人類接收資訊方式為止
另外，推翻政府係21世紀既成功率會降到好低，詳細原因等歷史學家研究

不能同意更多。 世上實在太多仆街。

但就算連登裡做o左父母o既巴打絲打
有幾多又真係會咁樣教自己小朋友?

敗登:中國好開放民主啦喎
中國:你地呢D大選叫民主
敗登: Come on man

連登左膠BUY喎, 你吹咩

2014年 雨革個陣已經知啦
even 菜園村件事已經係咁

個個做返RMBJ，人地兩黨之爭唔好介入

希望係我生存呢幾十年
見證唔到中共統一